吳剛師父唔係做煌府婚宴咩？

岩岩去富臨飲茶、見佢過左檔係度sell婚宴